楊潤雄：正處理一、兩個較嚴重教師投訴個案

楊潤雄說局方要做好把關，無可能是校方的報告就全盤接受，社會不應大造文章。另外，局方正處理一、兩個較嚴重的教師投訴個案，會否取消註冊要視乎教師的申訴及意見等。

連登仔日日都話贏架wo

無可能是校方的報告就全盤接受，社會不應大造文章
人唔笑狗都吠

刷極鞋咪又係俾689批鬥

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團